Ahoj Evo, Jak se máš? Mám se dobře. Děkují že pozvala na oslavu narozenin. Přeju tobě štěstí, radosti, penez, zdraví a by bylo u tobě všechno vpořadku. Promiň mi Evo ale nemůžu přijít na oslavu, protože teď jsem v Kanadě a budu tady do konce roku.. Doufam že se sejdeme když budu v Čechah. Myslím že tvoje oslava bude jedna z nejlepších ve světě. Měj se hezky Tvůj Adam.
